究竟賣C朗筆錢仲可以用幾多年?

係咪同五餅二魚一樣

淨係用緊d 息

咩銀行年息 100％？

阿席唔止助養山區兒童
仲助養王者曼

D錢擺落邊間銀行？咁撚高息既？

賣咗波衫咁多年
依家仲係用緊賣波衫啲錢

咩波衫咁貴

樓豬賤種呀

拎左去放貴利

拎曬過黎香港炒樓

用到買返c朗再賣返出去再買返返黎為止

49000 洗黑錢唔撚係新聞